［I/A]魔力寶貝M (3) 排到2046

零用金需透過橘子支付進行消費，因此僅限台灣玩家參加

官方通告

攻略區

開左張純白箱卡, 我想問要去邊度捉? 完全唔見有

副本開白箱，唔知有無開放捉

3張鼠王卡片帶咩用？

豁咗出去狂開圖鑑

開圖鑑 加30攻 20防 200血

買哂四精

只係買左各一 +100血果個
同唔諗咁多 水精15張 因加30回

今日仲要無埋個150個幣拎 點玩落去

未見過副本有箱

得啲細箱，未見過純白

跑多D高水試試 5/F有箱都叫機會見到

真係要排隊

佢7LV紫裝材料顯示怪怪地
佢武器係咪要10粒隕星精華

7LV紫有2款 一款係窮撚用既普通紫 唔駛隕星 好似要魔族水晶
另一款要隕星既係俾小到中課用既

你地咩ser?

雙子

我原本想入丶入唔到去左米內ser

飛馬

灰螳總檔高D 攻極限低赤目少少 但血敏都高D咁

戰斧點單升先比較快、同埋升乾坤，諸刃好？

單升？做哂d 日任

係10粒

生命>寵調寵強>乾>>>>>>>>吸魔>明水

油長>橙裝 一皮一件
課長>隕星7紫 幾千一件
小課>廢7紫 幾百一件
窮系肝王7藍
正常零課玩家，去奇利村買5白裝

5白裝

隕星7紫幾千就一套

隕星開左副本唔知會唔會再跌一跌價

就黎60都仲用緊5白裝
幾時先儲夠銀條整把6藍斧

直接去交易所買7紫好過

應該解左第一日了

粒言証都賣1千，d人係咪short 9左

個交易所咩都無
搵把藍武都難

打咩出

買左條水龍, 以前有養開, 唔知m 版好唔好使。

諗左幾日都係課唔落手

可以用金樹代替 如果玩防寵

課咗月卡拎吓金幣

59Lv零課戰斧 無乜用寵(有赤目,風龍)
掛到灰螳卡 去唔去捉灰螳好 難遇到仆街

一係就唔好課
一課就課一萬。沒中間

五萬就差唔多
一萬黑起上黎可能連一件都未整到

港紙wor
5萬港紙我駛鬼打排隊寶貝咩

on9 拎月卡d魔石換錢，最少換200萬

60副本 奇利村裝過到1-5我好開心

駛唔駛食mp水

唔洗有傳就過到 lv6應該要7藍以上最好紫

今晚試下先

lv6 刷d面包俾傳教會易D

想問下赤目螳螂張卡係咪打洪恩大風洞會出，打左3日都無

麵包係點拎

e村聲望崇拜，建議用外掛刷

買配方咋

麵包成本好高
5個鹽先=1個
即係5鑽1個

一萬整紫裝就得

痴線
其他game 貨一萬HKd 點都有d 睇頭喇

其實有冇表 睇啲料邊度出

點解要課哂成套 唔係大壕課長搞武器都夠啦 剩係課1萬鑽搞把強紫武 其他用返普通7紫7藍都無所謂啦 推圖又唔係打pvp pvp就好明顯鬥燒錢

神狗副本 貝茲乜撚野

依個我都估到
但其他呢 仲有好多款野

課長要auto自動副本
窮系先要討論戰術

抱大課大腿

已經約左個騎黑狗既油王晏d打魚

現階段最化算係一套廢紫, 打副本刷精華整強紫
lv70 就強紫武, 廢紫防
鑽留返遲d改寵買料理, 肯課就魔寵, 少課就血攻寵
唔好再螳螂啦, 挨兩round就死, 收寵又一回, 打副本就會後悔

用外掛
結果又係pc game

重覆幾百次既動作 後生十年先做到

開始打機打到懷疑人生

想問7lv有兩件紫色裝
有一件用4個石精華就可以做到果件

值唔值得做??

係咪冇得升上去

值得做，可以
1粒精華100蚊

四色盤升爆左係咪唔使再掃個㙮

我係咪睇錯 要25粒?

雙子大把

睇黎我都係打錯機
7lv 裝都成皮野
日後8910裝點算

7強紫可以升上去

其實幾LV係爆?8LV?

升到9lv之後碎片可以賣

THANKS 我一陣睇下全9左未先

但點解我整把野要25粒既
係咪未解齊任

顯示bug?
Cap圖上黎睇睇

想問下掛機時典解D 怪同自己第二ROUND 會有閃光然後D 傷害就高左好多既?

雙子有冇家族收人 50LV斧

彭巴你都有玩
咩ser。我雙子

棄左 平民玩仲衰過陸服

想問 如果想輕課500蚊港紙。應該買乜好？

當年做封印師，而家個個都可以捉寵，開始無咩心機玩

5000鑽，夠買一套7藍裝掛

有無巴打玩雙子ser有拎個150個幣而又唔玩可以俾個ac我?

150個幣係台灣人先用到wor

佢講三個神秘人任

繼續腳本掛阿村崇拜

翼龍9990鑽值唔值得？ 賣下魔石圖鑑都儲到幾千石

不了

雙子有無連登公會?

雪糕仔一樣被碾壓

佢一個重課，對面5個重課

平民玩合唔到裝
痴撚線代理

奇利村藍裝夠打鯰魚12345

白裝

有冇人打哂鯰魚有出正野

過左咁耐 整到藍6裝掛

請問大家黃螳卡片要掛幾耐機先有?我掛左兩日都未打到

收會快D你去組人高水副本，魔晶賣緊150石(好快會跌) 收張黃螳<50石

早幾日買左粒20
頭先200放左
早知all in

fat fat 10倍

我見到起碼有十幾粒
買得1粒真笨

師兄們意思係咪用鑽石買??見到交易所賣19鑽。咁買嗎？

邊樣

赤目卡片賣19鑽

買係得交易所有得買

有工作室係咁刷，跌得好快

用緊綠色螳螂 換風龍好定死灰好
斧

風龍

好

請問師兄們係咪可以畢業喇?

全滿先畢業wo..

最低限度滿攻敏
總掉唔超過5

冇信心爆攻仲有一次照刷定鎖埋個攻刷其他?

個攻都唔滿 緊係唔鎖啦
驚咪儲多幾支水先囉
Lock 2項刷先4水一下 好快刷到3項滿

有冇巴打抽到愛麗絲?

thx brother
請問係最多刷三次定一日可刷三次?

無限次 只係頭3次免一支水

icic thx brother

要鹽, 不了

世紀爭議
究竟金樹加血定防

課長加攻, 平民加防, 點力量/強度出黎既效率太高
護寵天賦先加血

攻？？

YES

課長用2隻貓熊

睇巴哈啦屌

金樹加防 效益最大(冇左240攻防)

天賦落魔盾 (加回復AND 魔抗)
到時有防有魔抗又有回復

好過隻撚屌加血 傳教回10年都回唔滿隻金樹

其實唔係既，要怒打水晶副本儲材料囉
不過睇到隕星精華果套裝 打出來個傷害 決定唔玩

以前陸服岩岩開果陣 0課刷野boss刷到幾萬鑽
玩兩個月唔玩都仲賺到幾千蚊

金樹明水啦

7藍裝屌打鯰魚表示好親民
唔好成日怪人收起個採集
交易流通左好多
以前交易所 係唔會有人用魔幣買素材

加魔

賺到咁多
點先多啲魔石同圖鑑

圖鑑都係靠夜晚訓覺掛..魔石就打野王異次元個d..最大粒既魔石百幾鑽一粒都有人照買

邪道:
用模擬器開4,50個分身出黎
用魔力M助手 自動升到上40LV
40LV拎升級獎勵 (10張未鑑既卡)
如果你好彩開到鼠王/寶石鼠 已經3-4千鑽走唔甩

正道:
課金啦望

唔算邪道啦 咁做可以增加流動量 佢鑽剩係課金先有 抽抽下手續費都總有人會課俾佢拎黎交易
交易所越多人用佢越著數 咁想0課打手遊就預左要勤力先追到人地小課

手動=正道
魔力M助手=邪道

只要電腦勁 開夠佢10個
4日就可以有100張圖鑑比你賣
每張20鑽你都發

分身大法姐 有交易所既手遊都大把人用

nth 你指用內掛自動刷 我以為多開用雷電一控n

手動分身不如返工課俾佢

每週例行維護時間 : (7/9更新)
每週二上午10:00~下午13:00、每週五上午10:00~下午13:00
每週詳細時間以遊戲官網最新系統公告通知內容為主。

維2獲

例行唔擺d凌晨時間都算 仲要玩3個鐘 1個星期玩2獲 趕客？

星期5個家族答題呢?

2萬加寶石袋 拎完就當無數啦

240分鐘夠掛60場聲望

但係分身D野可以點樣穩陣畀正身?

正身捉寵賣 你開交易所唔見d掛成萬鑽既銀卡寵咩

係咪得竉可以買貴D個隻?
我見買圖鑑佢會自動買最平個張

物品好似係自動鎖定買最平 寵其實我都唔肯定 未試過過鑽

天價圖鑑

有手續費...唔好SET咁貴

佢抽一成，你點set都係抽咁多

圖鑑我試過會自動買最平個張

大陸而家全部用雲手機
根本唔洗用實體電腦掛

好建議各位奇利村白裝 打1-5 鯰魚副本，下周一又歸零

雲手機真係好鬼痴線 鬥load 數據 開n隻之後全自動助手 得閒就收成下

所以我都等緊黑市鑽跌
睇個勢個班人鬥搶生意應該仲有得跌
正價買鑽個班真係好蝕 不過油王唔會計較個一千幾百既

寵物因為隻隻能力唔同 唔會自動買最平

咁銀卡既價值在於過鑽

咁佢嗰哦分身account
啲銀卡都冇用架啦

以雙子既物價 唔追橙其實要課都係有限錢
10粒隕星 1000鑽@1 貓熊2萬1 琴晚望有4-5隻無人買 普通7藍100鑽樓下大把

我都想黑市買鑽..
其實係邊有得買

課得就一定追橙
唔課索性玩藍同普紫算

無絕對既 你一係就0課 一係就課幾萬 邊有得比較
大把人打機唔志在一千幾百啦

因為隻game課金做得太差
大課同中課少課零課個分界線相差太大
變左中課少課零課個定位基本上係同一層

淘寶黑卡，定劣黎

黑卡無問題 經交易所就唔驚 代儲就..

還好啦 普紫材料都貴架其實 單件普紫同強紫可能都係加多少少系列
其他寵物價值就睇個人啦

都唔驚，你個ac無幾百人仔值錢

唔係黑卡
係工作室量產鑽再經交易所賣比你

無佢地，圖鑑魔水唔無跌得咁快

收集玩家既鑽再賣番比玩家

明水同回復冇關

其實要睇埋天賦 咁天賦 加點 同天生能力分配應該係互補長短既

陸服後期金樹無人會on9去加血，金樹可以食6級料理已經多過其他寵6千至1萬血
90+金樹係可以有三萬幾四萬血，加血多得嗰千幾二千血係無意思，反而加防多幾百防仲好

咁天賦用咩好

所以唔係應該唔好set太貴...轉比正身set天價仲要比佢抽10%稅

當你總數10000石要過 你一次set 10000 扣10％= 9000
你分開10次set 1000 扣10％= 900
有咩分別

頭3格魔盾，後兩格鋼鐵皮膚(血轉防)或者盾作我身(防轉血)

係喎..自膠

我個服d人傻撚左
暗影精華最低都賣3000鑽
其實大約值幾多 拎黎整平民紫甲

物價睇唔同伺服器
你個ser人少既 無乜大戶抽野賣野d物價自然貴 又未開始可以靠副本自然產出 下下要靠抽材料箱 成本太高

竟然有人吹奏金樹加血..
笑左

我打完鯰魚 合到平民紫頭同鞋
爭粒暗影精華就合到甲 但賣成為3000 點買得起

有無副本會出架？

60鯰魚 會出既 不過岩岩開個量少姐 同埋貴料都係機率低架啦

哩隻GAME 其實寵物掉幾多係唔係唔重要? 好多野唔同曬

好重要 攻寵最少攻敏滿 總檔越低越好 唔求滿檔都最好掉哂係魔度就算
直接地 你-4攻同-0攻洗完隻寵個攻會即刻高左

LM

其實魔石有咩用

賣錢/賣鑽
課長會直接係交易所拉魔石落黎賣金幣合石升技 窮撚就把握每星期10次異次元擺無綁既魔石上交易所換鑽

其實有無咁缺金幣
我斧戰都用唔哂咁多金幣

斧得一招乾 俾你升埋吸魔 2招 計埋寵技
傳巫 人都最少5招
法師更加唔好提 點會唔缺錢
仲有一合寶石又無無底洞

唔知有生之年會唔會玩到 魔力故事背景既新RPG game

寵物啦 送果隻仙人掌 小蝙蝠 使魔任賣

橙裝用係魔師到真係好OP
兩個人推哂未打既挑戰任

尋日同個橙裝打水元素野boss 我強石800 佢強石4800
果斷棄遊

用40000hkd打多4000傷
我覺得好合理，無課長你機都無得打

人地課長都未厭棄你打得800

你課幾多 人地課幾多
佢一把野閒閒地2皮幾野 駛多你咁多錢個傷高6倍好等閒

我個服d人傻傻地 成身橙裝玩弓手同斧
唔係應該魔同格最好咩
斧比窮撚用紫裝打下副本

重課波波粒粒爆擊4千， d乜鳩野近戰3雄 連信果都無，單p都會輸

捉灰螳係咪:
左上地圖 搵帝村外 揀灰螳 掛機
一直遇到有LV1為止? 有圖鑑

最慘佢武器綁定 基本上你整左7武就綁死左隻職

其實淨係整把橙武都夠玩 應該唔洗1皮既
如果唔打PVP 普普通通紫裝都夠用

一把要2粒3寶 今日雙子嗌賣冰凍愛麗絲6萬5 我當3-4萬一粒都要7-8萬鑽

隕鐵 /楠木 課長叫收緊45000鑽，無人賣
有市無價

每把要2粒，依家10鑽=1hkd自已計 洗咪一皮

500抽188鑽料箱，未必會有一粒

斧同劍好勁

寵散邊到學？

90前有用， 大陸90後pvp全撚部都係弓格魔+ 丘比特， 鬥快炸死對面

其實睇patch
個個patch都唔同
陸服而家係弓格強 魔師都收收地皮

隻隻寵都有 唔使學

手機無晒戰術，
個d 3.0 時代劍士信果先手秒人
攻反魔反，跳舞，巫師超混超石

依家純粹鬥錢多

太多阿爾克馬爾

最主要廢左巫師 隨機攻魔無反

人地落本打得多你5倍 就玻璃心

左，唔該哂

d 19 youtuber仲同我講巫師偏pvp

p條撚咩都無晒攻防反 狀態變化技

而家玩斧 整少個盾 遲下料多轉劍應該勁d

戰斧起碼要斬兩野先殺到護寵, 隨時俾魔師兩下殺左

群P, 都係可以打多體著數D

係lo...咁唔通組個打100傷既你會好開心咩，人地用錢carry你仲想點

後期無人用護寵

鬥快秒嘛, 知

講緊現階段

仆佢個街 玩玩下競速佢彈game

想問下水藍鼠 係唔係要課金抽卡先有 無得野生捉

回鑽同人買。野外捉唔到

回鑽點回
想買丘比特

求其掛樣野比佢買返？
我買左佢 佢唔買我咪仆街

你都剩係可以信佢 最低個價就係6000 (水鼠) 7000(丘比)

丘比而家俾人掃哂 冇貨

大家玩雙子定飛馬？

好多服都有
雙子最多 但排隊排到嘔

玩雙子最好用模擬器玩 排咁隊要玩返夠本
飛馬電話玩下應該都OK

一齊玩雙子啦

52lv仲用緊3級裝救命
好難搵材料造裝備啊
唔識點採集
有冇人可以教下我

奇村有5lv白裝買

呢樣好重要 會用好耐

尋晚掛機打死灰圖鑑，起身一張都無，仲要唯一的銀封印卡消失咗有冇巴打試過

冇圖鑑好正常既
但冇左銀卡應該唔會

我岩岩入坑玩緊雙子
開頭玩格鬥.. 後尾追晒po都忍唔住比1萬轉番玩斧
而家一路解緊任升緊 想問下斧應該用邊隻寵比較好？

0課黎黎去去都係黃螳灰螳風龍蜥 免費既就金樹穴熊 夠用到50

見到商城有隻成萬鑽
諗緊課唔課

會課既話格士都勁

寵平平地想又坦又打就風龍 想型d既就螳螂 商城條龍未開改造黎講係算唔差既 總檔高 夠耐打 不過改造之後會魔改成點就未知之數

格仔去到後期粒粒都係核彈黎

岩 會課既話 拎1萬鑽買精華搞7強紫抵過買條龍 就算斧都係咁話

謝謝
同埋想問下呢 幻化會唔會加能力？
我見商城有隻2千幾鑽 幻化左好靚

138鑽買把斧，自己料整晒7藍平民到⋯

好似加20血 我唔肯定係咪個個位都一樣 不過幻化好似真係純美觀

我見到交易所7紫斧5000鑽左右
雖然我都係得3x lv

果把係普紫 7強紫係要用隕星精華合果把 果把之後可以升上去
合既成本係10粒隕星 然後7上8 8上9 9上10 再各用2粒 但到時要升先再課/自己靠打60副慢慢磨出黎都得

明白 謝謝
我快快升到50先再搞..

齋睇芙蕾雅斧頭未合出黎啲數據已經好好j
成千鳩幾攻
不過係油王先儲到料合

把把橙武都好j架啦

這些機會

其實如果我真係有心課成萬鑽去整7強紫
玩斧定格鬥好整左武器就番唔到轉頭

7橙=10紫

課梗係整7橙

交易現場言証去過1k有d貴

想收2粒3寶要準備10萬鑽以上，即係10k hkd

一個單體一個群體
不過有d人都會建議重裝既話玩劍 多個盾 攻會低斧少少 但其他屬性都好過斧 睇個人喜歡啦

想問下巴打
每次掛機過夜都會話我長時間冇郁所以斷左
要點做先可以長掛?

5點會踢哂人

原來係咁 柒左
Thanks

好的我見個個都話斧易玩 所以揀左斧

其實魔力係玩寵先好玩, 我唔跟主流, 玩返自己鍾意啲寵

的確係易既
課同唔課既分別只係上神枱同見得下人
其他職要見得下人都唔是咁易

有得改寵之後好多寵其實都唔會差得去邊

明晒

其實某d 職業後期先勁
咁不如做斧士跟著後期轉職

點轉？ 佢target係做7強紫既話你60lv整完7強紫唔通到90lv再整過另一把咩

好唔好玩 我見咩都自動

無聊日任係自動刷 高lv打王刷副要人手

60LV前基本上都係自動刷每日任
打王/任務有時需要組隊
60LV後有副本一陣要組隊人手打

腳本就收錢 要掛聲望就快手

係咪一開頭玩斧士後期再轉？

唔打算合7強紫其實你幾時轉都得 每10lv換裝果陣順手換埋武器

有心整7強紫 玩咩都勁
btw, 格仔空功彈係大後期先有勁, 你要有心理準備斧一下打7000既時候, 你仲係2000 2000 2000 咁打 打單體王既時候會因為輸出低, 要做埋副補, 即係救下人掉下紅藥咁

今朝打野團金樹就係咁
一rd 1lv氣功彈打後排，一rd戰襲吸魔
隻人快過傳教之後又氣回下人等傳教T補

職業特性係咁 格強項係清怪 單體係弱d

巴打沖左邊條村

有無人知風龍蜥點加點，同埋天賦點加，要學咩技？ 搵左好耐都無答案

傑巴蒂全刷

有無巴打教下玩傳士？

玩緊隻魔師就快60 敏魔
想問裝備方面可以點砌
可輕輕課

聲望set打幾多個任務?

強紫武 + 普紫裝？
好似都唔算貴

強紫武啦用到90級

想問下魔寵係咪除左丘比特 其他都玩唔過
少課係咪應該擺曬資源係風龍到

丘比特pvp主要
少課風龍夠哂用

無課儲左2000 錢鑽
應否買月費
斧士得一隻寵
暫時覺得夠錢使

定用黎買7紫料

冇月費 =冇百5萬 冇聲望 冇回復水
比較要比人地用多少少時間玩咁

買7紫會好d

遲下食料聽巴打講要比鑽先得
我玩斧 諗緊將資源擺曬落隻人到係咪最好
不過台版又整勁左d寵

7lv係咪冇白裝買 連整綠裝都唔夠料

升專精4真係好撚攰，重複幾百次

奇利村有白裝

電腦模擬器可以自己set腳本
電話愛莫能助

風龍夠用打哂

點set

有冇人玩水瓶座ser? 雙子排到2046

下下唔小心hi到相機又要再排過 onlun9

玩飛馬算 雙子日日都排到on99

牧羊 金牛 獅子 飛馬 都多香港人

人少既自己考慮物價問題 唔課金既話的確無咩所謂既..

我自己就用雷電
右邊有三粒點。。。 禁佢打開有個操作錄製
你錄返點合裝個動作 之後SET LOOP 手動停
賣裝都可以自己SET

強紫係邊隻？我見有幾款

用殞石精華既

一開始曬左2千鑽抽卡 好後悔

感謝

巴打好熱心

刷1條都有排

D人野野幾萬石咁用
個個都拎幾千出黎做課長

1日到

用石係咪無得買金幣?
唔夠錢洗

交易所魔石

啲鑽商都幾癲，咁撚多鑽賣

想玩格士要預課幾多先見得下人

唔上橙裝既話 課把強紫武就見得人啦 抽寶石果D都已經係壕行為
寵物想與眾不同既咪課埋翼龍 2K 夠你玩

見到全部無貨，定已經唔比上架

係咪一開波就做格士，洗咪升到60先轉

其實可以就斧到60轉格 可能舒服D 第一次轉職1萬定免費 之後先10萬

入唔到雙子，局住玩飛馬

都係果句 物價問題 有打算課7強紫既話 而家雙子成本都仲係1200 *10 其他服唔清楚

咁誇張

風龍應該點加點呀？

見番有了

加攻 當攻寵用

唔算叫踢, 係成個SER都窒到停晒, 所以企耐左咪會OFF

雙子要等半個鐘先入得，返工想試下玩姐

加攻 天賦揀敏
右防 天賦揀體

戰斧係唔揀用寵的

不了, 想打機唔係想排隊

玩咩服好除左雙子

牧羊 金牛 飛馬
飛馬人少d 但岩小課中課 爭排名
其他人多熱鬧d 自己選

我係咪中bug
我fd見到話要10隕星，我就見到1隕星

露比

顯示問題姐

仲以為咁好死

諗緊整橙杖定留鑽比寵食料理

但我有隻綠螳，滿檔，都照加攻？

我都係咁諗 係咪一攻二防到尾

30LV開始要點玩,卡左關,D BOSS完全打唔羸

線螳之後d關好易死

橙杖= 爆機

家族 朋友幫打
寵升下lv

你地有冇用代儲

想搵代儲課個1000

中級封卡同洗練水點先會有？

紙咁薄, 去副本俾怪摸兩下就訓低啦

兩攻啦, 防乜鬼

開寶箱/課

新加入玩咩服好啲, 好多服都要排隊

牧羊 金牛。唔駛點排
飛馬新服但冇咁熱鬧 小課中課輕鬆d 大課就可以稱霸

但所有都要課鑽去抽先有, 想買都無必有人賣, 自己諗

雙子副本多課長carry⋯我全藍有兩個拎高級紫武過魚

打完黃金樹精之後冇野做解哂d任都升得半lv

靠日任

想賣隻升咗既寵，有無得變返1lv前，轉走喲經

me分身得隻黃螳，我決定用助手刷隻黑熊，唔用風龍鳥

咩keyword 想dl

再生藥

再生藥淨係洗點 唔會洗經

唔通我記錯 我記得有個item可以變番lv1

有但唔係叫再生
叫寵物返生湯藥

thx bro

提取寵物經驗 整做藥會唔會好喲

睇黎趕唔切收費前刷齊3條村 而家1條都未得

佢賣400台幣一個月
一舊水慳到好多個鐘

喉 搵唔到固定團過魚

使唔使電腦 冇電腦

有無處女座巴打想搵固定團

處女應該少巴打d 家族or世頻搵了只好

信左幾個frd玩處女座 跟著棄曬 屌

過黎雙子

岩啊 過黎雙子一齊玩

巴打會唔會買？

有無巴打知啲村要刷幾多聲望先去到崇拜級別?

無啦唔想重新玩

大家伺服器 隕星物價係點
水瓶1800~2000鑽@1

遲下上到去高LV既副本, 無人一齊打仲痛苦, 得棄同捱揀

露比都無乜跌 1600-1850

雙子 最低1280~ 都叫有大量

事實 排隊係好ON9 但長玩只可以選多人既ser

之前1000賣咗幾粒買唔番了

自己用模擬器錄都錄到啦。。幾粒制

鯰魚第6關係咪帶隊果個先過到?

人多ser產量課長多，放返出黎套現

點會呢 定係你轉左隊打?

睇3樓

想問下點先有銀卡封印..
我玩到38lv仲用緊黃蜂..
1200鑽隻風龍係咪好貴 唔係太識
諗緊買唔買

如果自己有圖鑑
可以叫人帶你捉

但我好似得一張銀卡 連黃螳都捉唔到

咁撚on9,既

銀卡儲5 6張先一次過捉

點樣先有銀卡 我好似解任都冇送

解捉寵任
然後去節日到換

謝謝喔
唔好介意新手多問題..
我由格轉左玩斧
技能升左生命強化同乾坤
仲有咩技係必升
我成日夜晚掛機 係咪升氣功除斧打？
唔係格用氣功會唔會效率好低

係轉左隊..

3招被動 乾優先算爆
戰心打某啲王要用 可打之前先升

連/崩/明水升幾下用住先

至於掛機用斧定波你自己試幾場睇下邊樣快啲
波波你冇武器1下秒唔到就本末倒置

如果隻寵本身掉2攻 之後刷返掉0數值係咪會補返？

係

好 錢應該唔係好多 咁我升左3招被動同埋乾坤先
謝謝

咁慢慢刷

今日交易所D野貴哂
星期日問題?

有好多人岩岩60 lv

有冇雙子朋友一齊由頭開始過

其實我由格鬥轉玩斧
但而家又好想轉玩番格....
但又唔想浪費10萬 所以諗緊重唔重玩
因為未課.. 但我肯定會課黎整強7武

係諗緊會唔會課埋隻1萬鑽既寵...

Sor.. 引用錯

都係要跟你本身副本個ID
姐你假設你本身打到第四層
有另一個巴打打到第五層

你地入一個絲打第一層既副本 打哂你同另一個巴打都冇獎勵

而且如果你本身果隊自己打哂 你個進度都會變打完哂

所以最好一開始就要組好固定隊

巴打 轉職10萬好少姐...轉職好過重玩啦

我覺得好少討論格鬥 都係斧多
所以好難諗轉唔轉好 好驚課左整武玩格鬥都係好廢冇人組... 因為都係自己玩多
所以先諗會唔會課埋隻寵... 等人唔會踢我

格好勁呀巴打
而家冇職叫廢 只有巫師要後期先有用

我而家39lv斧 我應該而家比10萬轉番格
定係重玩好

你中意玩格就格啦
10萬同你講真係少到爆

可能我仲係好低lv
升晒技我而家得番13萬
轉埋職我諗升技錢都冇 哈哈

你有無同人互刷異次元呀 每個星期刷完10次賣哂魔石 最少100萬啦
後面6升7 血/調教 3被動一招都50萬 10萬真係好少野

慢慢儲 高lv先有貓妖任同迷官果d 拎好多錢既任

冇呀 我試下點樣刷先
好多野都摸索緊 咁我都係60左先轉番格我而家加點係2力2敏
應該冇錯吧

轉啦巴打 多啲人好玩啲

格士後期係勁 但要捱過前期先

後期有裝既話係勁

有7強紫武都夠啦 有2 3個7強紫係隊已經好輕鬆過到鯰魚1-7

講開鯰魚1~7就火滾
屌你老母有條友開團話有勁輸出缺大奶
入咗組之後打左2關發覺有啲唔對路
點知一睇藍同普通紫裝

打完見我橙娤問我下星期仲一唔一齊

開場前唔確定多次
今次過到就算啦 我都係搵家族D人 最少大家知頭知路

冇睇到
愈打愈唔對路先睇
點知中伏

嗰個迷宮奪寶 留到最後有啲咩架

格鬥用7強紫會唔會都冇人組鯰魚
希望到我60個時 可以同你地一齊玩下

寵料

認真問下 因為我處女座唔多課長
我玩斧 應該投資隻丘比特打下活動pvp 定係重擺落隻人到？
岩岩個活動唔贏都唔知咁多野拎...

我頭先有換完箱都仲有200分淨 走鬼左
算啦冇正野就

點會唔組你 如果你仲肯帶下麵包既話 6/7 幫手打細王都不知清得幾快

改隻魔寵成本大唔大？

咁我放心玩格鬥了 投資落格鬥了
依家好少人低lv咁 我好多40lv主線 挑戰都組唔到人一齊打 解唔到
我係雙子

搵個多活人既家族 最好多水吹D既 叫家族既人幫拖

我求其入左個

咁你睇下有無人幫你 而家60LV打返D低LV任是但組一個都搞掂

試試叫下人幫拖..

尋日三格一傳一斧, 米魯米魯都照掃, 極速過關
當然最低果個都係聲望紫

玩雙子既留個ID好無?

錄刷聲望?

太多wo

點解護送軍資咁難解既...
係咁輸

如果唔識一組可以唔駛打 60lv齊裝先打

好 明白..

有個白痴問題..
話入副本要水晶 點先有

我岩岩轉過雙子玩 無FD

我id
WinR

打後d就有 唔同活動拎

寶藏探險 中咗4千血1千防既衫
都要1round. 死 痴線

探險d裝要湊set 同埋寵物先係重點 試過拎地精 但無set效果都係11 2層唔夠打

中左2次水龍
無力打人

仲有中過寶石鼠 dllm d魔寵打人r痕 未到10樓前都仲ok 強法打到千1 千2 單法打1800
但係是但一隻蜂螳都諸到幾千

金牛 傳教士
好似大家都係玩斧?

最高都係去到第10層...第10層boss打熊男又硬又痛..熊都打過千

我now 12F唔係靠打贏，靠飛上去

雙子真係好痴線...
我由電話轉番電腦玩
依個時間都要排

下次你直接用電腦排 排隊唔會踢你落線 係排完入驚先會踢 所以可以由佢排

明晒了

斧力寶貝
傳力寶貝

隕精幾時可以跌返落1000

而家多人上60轉裝 到大部份人轉哂裝 個個都穩刷到鯰魚副就應該ok
不過都係早買早享受 最貴武器果10粒姐

弱8紫斧真紅戒50 任買
言証仲keep住600

都係果句 早買早享受
弱8紫要70lv先用到同你直接60lv轉7強紫武用到尾既分別
事實上有固定團一齊打鯰魚都唔駛一定要紫裝添 慢慢打帶多d料既普紫混藍都夠過 投唔投資睇個人啦

我夠鑽整高紫，但唔係1000蚊唔想買

我week1 1-5 week2 1-6

一粒隕石都無

個人較窮，課幾百整廢7紫夠做

本身找喲垃圾同魔石賣拍賣都應該夠鑽買 唔洗課

普7紫唔駛課添啦下話 整7強紫武都係13000鑽

神狗迷宮 係咪高級先有用
普通狗也不屌？

唔貨唔夠錢
1塊布都廿幾萬
啲料又難打
齊得黎都70lv

咁無法 因為我有課月卡 無得比較
單純個人意見係課得幾舊水唔爭在上埋去一勞永逸姐

咁一不做二不休
課夠10皮 全橙

幾百蚊上一千蚊既野你一野就跳到上10皮全橙 你自己講完會唔會笑出聲

好明顯講下笑

差少少升埋上去系列

同車台差唔多啦 得50萬筆直俾意見 cla 加加下變 c63 c63加加下變林寶拉利

勵志

想知邊度有得睇廢紫 料
想買定8料
冇錢買圖住

阿巴設計圖

捉灰螳捉到懷疑人生...都係等70先捉

牧羊係咪收左皮？？？？

月卡值唔值課 我仲係未課

原來有得睇 以為要買左先

轉化寵經要用鑽食，唔抵

係80, 睇嚟你圖鑑都未開

課月卡不如課外掛

牡羊有無人可以一齊玩?
仲未入家族 入親都係無咩活人

我睇錯地圖係70級開啟 80即係又要繼續捉

早捉早享受

捉過2日 之後都係決定呢D辛苦錢俾人賺算 反正都1200底價
黑起上黎真係唔到你講

師兄都係玩雙子？
留個id加個好友？

真係...打圖鑑都係訓覺掛機..捉先慘

有無兄弟開鯰魚副本有隕石

見過一轉3粒

上個禮拜有fd 開到粒隕星精華

想課
全套隕星紫 定 橙武加廢紫好

難搵過處女

Me3粒魔晶

公廁晶

誓言最低賣緊1450鑽 痴線

雙子drop到落500

低級副本水晶會唔會有
高級冇晒唔知邊度搵

得神dog副本會出

每周六打巨龍or周日行個個19 百人斬副本

其實巫師應該2體1敏1魔
定係2體2敏好？

就係想知低級神狗副本會唔會

藍晶同紫晶入？

藍晶

去XXXX深處個D練功地圖 round2有傷害加乘, 戰斧就算用波波都實秒到

近戰必練氣功蛋,3粒都快過你連擊鳩斬拖時間

格鬥升LV快過斧, 但人個身有貴重野就唔好重玩啦

重課格士波波天下第一

藍石我雙開個陣出過魔晶 橙料

錯晒, 橙裝魔師先係路

魔力寶貝實至名歸

撳一野就見到要咩料 係唔知數量

冇咩貴重野 不過十萬可能唔係好多錢
我想問我而家45lv斧
應該而家轉格好 定係等到60lv先？

有把橙武, 你仲駛憂後面有野打唔過?

隕星紫唔駛課全套 重裝同輕裝都無咩必要 都係高少少防 但低成本貴勁多 但如果你有打算課到橙武就橙武算啦

而家日日解曰任 解完就打騎士團同掛打怪
仲未有乜晶物晶打副本

打副囉, PVP唔係

隻驚你始終要埋下堆 你剩係一條友打到60LV 無家族無人幫你下下搵街團魚副都想死
而有家族/FD一齊幫你手既話無論你玩斧定格都一定有生存空間

無橙裝都唔好諗咩PVP啦 雙子而家最少都4 5隊課長橙哂

咁無主見 自己話事啦, 反正都係用緊白裝綠武, 總之lvl60你要決定好咩職, 唔好好似依家咁人地講下你就想轉

弱紫裝已經好硬, 係PVP始終都係會比課長虐

自己去一下"勇氣的挑戰"啦 定係你係伸手黨當大家係google

橙料

咁講啦 做到無野好做就去 活動->全部 望下有咩未打 未打既試下打

橙裝推D數字太誇張, 血高防厚精高, 普通人想推一個都唔得, 唯有密密刷, 同希望奪寶D箱生性D換到高級料

正確態度, 養成強逼症, 要清晒"活動"既任

打唔過5把橙武

你有1個課長 對面有5個

咁比既咩，梗係同依家啲副本比

打副本 廢紫都夠做啦

廢裝400 紫武1000-2000 橙武4000

想問鯰魚副本要由頭到尾都同team
陸服係咪都係咁

想整強紫武其實可以5開賣魔石慢慢賺鑽

又要開工作室

Ok sorry 我見好多任都無限解
我尋晚on99咁跟左隊解運送物資
不停fail解左幾粒鐘 係咁防

知道 會好好摸熟

岩岩開始玩 留名

一樣，分別只係藍色要一人一條先入到，紫色就隊長一個開帶全隊入

哦

咁我雙開2個人咪得

副本唔同主線任，可以5個人打

5個人要等 又要叫

肯叫實大把人入

反正一樣 我唔帶人啦 又唔會快啲

咁你知點解過唔到未

即係D特別掉落物掛

後尾追左 話60先好再解啦
話獎勵唔算多 唔解住了
打緊勇氣挑戰了

你同D 唔係差唔多lvl既人解咩, 如果唔係關乜野事

唔係呀 我組左3個61lv

我見人招募我咪禁申請

又唔踢你咁過癮
btw 每lvl5難度增加少少, 你同lvl60 差咁撚多, 唔死就奇啦

佢又真係唔踢 只係話拎住野既就禁防

防條毛咩, 識崩擊咖, 搏運氣不如用護寵

運送到60 換左裝 auto都過到了 除左有d debuff太屈 但可以重組洗左佢

想問廢紫係咪即係刷聲望買配方果d???

係 總之係唔駛用隕星合既紫裝

yes 其實現階段小課既話
一把強紫武 其他廢紫都已經夠做

用緊廢紫鞋帽，諗緊武同衫上唔上強紫好，呢兩樣襟用啲

武就一定要 衫慢慢會料上都ok既

我諗除左法師之外其他上唔上都得 真係高防d同型d囉

我就係玩法
武真係要焗上強紫，而家得676精

玩法既話鞋帽有閒錢都上啦 加精 不過搞搞下又係加多少少橙仗系列

本身鞋帽弱紫都加精

其實法斧強紫係必要, 同廢紫差距好大
其他職就慢慢搞都得, eg 格拳套強廢差得100攻, 玩波波打多體由要扣攻, 面傷其實唔差好多, 但要多五倍價錢做, 弓同理

最重要都係武器姐 唔想重課既搞完把武器其他用住7藍慢慢屯料等轉8普紫都得

法本來就係比重課玩

咩驚既法師都係用錢堆砌出黎

入得

但法師有得用寶石直接推傷推防

腳本佢話到左期,禁停止再開始
佢又會加番19分鐘

要俾錢啦

當然, 當你上左紫武, 隊友藍武唔升生命強化又無藏品 你就會想team kill 佢離隊

60lv都唔識升3被動先呢d真係衰過新手

每日可以用20分鐘 有3次可以用

佢最有用既功能係每朝5點重連

跟左7場都唔出誓言

唔好玩啦, 前後打過廿場神狗副本, 火爪都未見過

格仔橙武係咪畢業武器
啲人又話追唔上高級紫武

講笑？ 橙武都有得升架wo

on9 我打左50場未出

黑橙食左屎派mp

邊度接任
想要面包

各區隕星精華報價
李貝 1600~1800

永遠唔會有畢業既一日

雙子 今朝一度去到1500 岩先2點望有大貨 回落到1320

想問下改金卡寵大約幾多成本？

我出火爪無出誓言

港台服出咗啦咩？

10弱紫都追唔到7橙尾燈，自己諗

咁快預定錢 搞掂隻人先啦

節日

出力課個拳套返黎先

我想睇下陸服巴知姐
有人賣丸子1500鑽 心郁郁想玩下
見佢全身金應該唔會呃既

望咗幾日13xx 就要掃，唔係有排搞

最抵係頭2日開 大把1000放出黎

我放咗幾粒囉 人踩人咁放

有冇用緊風龍既巴打命中係咪真係好低?

冇洗天賦 接受到
而且依隻game 打王都係直送 輸左打過冇成本

都係既..去到後面打王應該都係搵隻企耐d既寵好小小

金樹風龍赤目啦 而家街團見到螳螂都驚 就算係用緊灰螳都好易死

普紫斧同強紫斧既攻差咁多
但格仔既差咁少 值既地方就係因為有得升武器？

赤目係螳定熊
黃螳綠螳係冇分別

緊係熊啦
我係見到任何螳螂系生物都驚 係無錯好大力 但係俾人打2下就死 補極都補唔切佢d血 屌啦星

格士有鑽盡開圖鑑先, 跟住寶石, 最後先搞武
你黃晶升兩級精煉一下已經多100攻, 等同你升強紫
另一邊廂, 斧頭升爆最身寶石先追到強紫, 所以戰斧係合武器先

雙子喲人係咁掃x比特

而家60左多人pvp用魔寵ma
50lv之前 明明要回鑽賣丘比特 果隻得貓熊一隻over3萬鑽

係咪狂買查理個圖鑑40鑽抽..
定我理解錯

交易所就有圖鑑賣啦 駛乜抽 不過自己留意下圖鑑個價 因為好多bot刷圖鑑同埋收哂d平野轉手賣

我自己養果隻都賣咗出去換高紫裝依家掛機打怪勁慢⋯

有無人會買助手？

就快有人舉報

明白 謝謝
我抽到張丘比特圖鑑 禁左啟動 又變左0/1

其實呢d舉報都好難理 佢本身就係錄腳本自動循環 除非你搞到隻驚防root機 好似日本果d咁自動彈apps先可能有用 平時自動循環果d根本無得捉

圖鑑要啟動左第一張開圖鑑先有收集屬性個獎勵

係.. 我仲以為啟動左起碼有第一個收集獎勵

考慮下先 唔算好必要 單開本身慢慢hea都好快搞掂一條龍 貴又唔算貴既 不過係諗有無必要姐

斧頭武器用黃晶定係加必殺加反擊果粒好？

黃晶加攻，打副本用白水加魔

唔係改數據，捉系咩

玩開果日本app識捉自動腳本

我以為用必殺+5果粒勁d

巴打打咩王有咁大陰影？
我自己就62lv,黃螳灰螳風龍都有養
灰螳加埋人物既被動都有六千血，高敏又大力，我覺得好好用

風龍就有接近七千血，係有時頂到多一下，但同時佢打落去明顯冇咁痛，加上又遲出手

可能日後任務真係有分別，但目前解任打王，
我係覺得灰螳》黃螳〉風龍

灰螳143 檔 水火5/5 好屬

黃螳 風龍 黑熊全食火

同埋根據power ranger定劣
灰色多數係隱藏角式 又型又勁

黃綠紅藍 依d配角黎

平時打討 打魚副生存率差唔多次次都係黃螳最低 灰螳同風龍咁上下 風龍蜥有時會硬d頂多下 再高生存率就已經係翼龍同貓熊
btw黑熊其實見得好少 可能好少人掛聲望專登買黑熊黎用

me隻傳教用緊，唔捉風龍

有得自己行迷宮

無你想像中咁堅揪，每次較setting要reload
你知雙人人多

同埋佢d次序好易撞

當然拎佢黎日常5點起身一條龍係無問題

依家邱比特幾鑽一隻左右?
洗好天賦同成長 學埋技
見有人賣25000

之前好似白身6000鑽任上

陸服腳本初出個陣都係咁 後期慢慢功能就齊架啦

見開始多人收
諗住搵隻旁下身

打任部分王得魔法先打得入

敏魔寵，我想捉隻黑暗鳥人

巴打 而家市價見到灰螳1200鑽值唔值買.. 我見風龍都係依個價
我掛左成日都冇黃螳圖鑑 50lv中

del game果日

因為個價無得set低過1200

原來咁唔知入唔入手好

建議求奇用住隻先 反正唔係課長都係拎黎打任多
等開一改再決定揀邊隻重點升

如果打算1200買既話 1200灰螳好D既 因為風龍蜥可以叫人帶你去捉都得 灰螳總檔高屬性好 同埋捉灰螳真係辛苦錢

明白

黃螳圖鑑drop到3 鑽未

賣粒綠色魔石係到啦

直接買算

有冇手足試過間易昇？
怕中伏

平左

企硬價2000, 大把人未60, 需求一定大

我今日都見到有25000

28000鑽差 加多少少夠買佢

有冇人知

頂.. Why not both

屌、紫裝一件1500石up

唔係有公會咩

終於知道魔力寶貝M
個M代表咩 m for money

用6裝玩一世吧

你打機應該會花好多冤枉錢，見乜多人用多人玩就想要一份

你唔係以為係mobile 掛

俾我寧願一野搞橙裝算

所以寧願排隊寶貝 唔想排都入個會紅既ser la

都唔係既 我係爬過巴哈話熊貓勁先想買
如果得外型緊係唔屌佢啦
我都知用風龍/黑熊都ok既
就睇性價比

性價比黎講貓熊同翼龍都唔值呢個價
當然每個人既價值觀唔同啦 如果你認為你可以俾2k 出黎買隻寵玩一世 玩到最少半年到一年隻驚都OK GE

又黎買civic加多少少買Maserati

咁而家講緊係強紫7 +貓熊 真係爭好少

咁當然啦 所以咪講左句 求屌醒

我醒左啦
刷緊聲望 會用黑熊

全套30粒隕石強紫1500x30 +30000貓熊
加多5000雜項

8萬鑽都未收2粒武器隕鐵 愛麗絲wow

差好遠, 十萬鑽一件橙, 夠你買五隻熊貓

又好似係 收都差唔多收緊5萬鑽1粒

死忠入晒雙子排隊，飛馬wfc

唔係死唔死忠啦 交易所既驚 無野值得追排名 無論你大中小課都好 最重要係多人 有個市場同人數係度你先可以賺鑽/屌打人

同意 睇定d 改造條翼龍可龍又魔改黎吸人課金賺錢
真係既話課翼龍 佢無魔改跟陸服既話照玩火風龍蜥囉

你地要諗下，1set全橙 5萬hkd

可以買到，rog 2080ti sli +Rx3950x+rog570+海盜船rgb32G ram ,2tb samsung evo970 pcie ssd+ 全套rog水冷+asus pg27uq 4k 144hz mon

點解要橙裝？ 疊馬lo 威lo 英雄主義lo

auto過鯰魚係型棍子

收到

其實都係 不過我應該用黑熊玩住先算

窮系唔好學人用貓熊
用柔道部主將算啦

台版鯰魚好似易打好多

等佢出左一改先食料？

65先知點玩

我個服好鬼異 十幾張灰螳圖鑑跌到百幾鑽無啦啦比人掃曬

夠鐘落左架渣掛

依家無採集系統
咁d材料點拎？

依加先玩係咪太撚遲

唔會 我早你3日
但記得玩雙子

唔會既 大把巴打幫你

OK即裝返個模擬器玩
唔知點解夜神裝完熄左,開返就唔見左個APP

隕星邊到打

鯰魚副本 極低機率出

家族尋寶 鯰魚 討伐 儲值額度材料箱 勇氣挑戰

巴打 又有白痴問題想問
見世界頻成日有人收野
咁真係有人平放 咁點交易比個條友？

番紅花係咪得寶藏有？50魔幣一朵值唔值得買？

500先岩

魔幣唔值錢 唔使懢

洗靈做完啲裝係咪只可以就咁販售
冇得搵個npc 好價啲賣
好撚晒錢

有d會回鑽 例如7000水鼠 你買完放隻3000鑽寵俾佢買番咁

用既數量有限 儲下好過

我都諗住買岩岩好夠整裝就停

無FD部玩玩斧定格鬥好
格鬥好似唔多痛

陪

我都冇fd陪 我開頭玩格
又轉番斧 但又轉番格
隻game到60lv課金就得了
我都係學緊點玩

屌你都費撚事, 性格既野

有人屌左唔抵買啦 冤唔冤枉錢見仁見智啦

係夠運囉 (自己抽)

聽住先

老手講野果然有權威d
我都係收皮

係睇你呢幾日講D野, 成日都心大心細

無權威的薯仔 上

玩格啦, 上左9紫裝, 都有一片天

因為本身諗住唔點課, 輕鬆玩下算

唔係呀 係突然見到有新問題咪問下
雖然唔係老馮要答 又冇第一頁A&Q
又爬晒巴哈 唔明咪問 唔想洗你所講既冤枉錢都好正常 有時性格比既野真係唔識
自問冇將同一個問題不停重複問
如果影響到你個po既我講聲sorry

有無巴打收雙子傳ac?

個PO 係所有玩家既
Q&A 等有心人整啦, 不過真係可以有太多小問題, 所以唔會整得完

其實陸服已經有好多教學&攻略 等等, 巴哈都唔齊, 好多時我諗大家都係睇緊陸服既料去搞

如果覺得我冒犯你, 講句對唔住先

唔課都可以慢慢磨D料出黎, 再入埋家族搵人幫幫手

魔力寶貝既日常同生活就係咁一生長存心中

其實單拖既話建議玩傳 越後面就越少傳 打王又必備傳 不過唔係輸出可能會覺得悶既

請問造鞋/袍專精點學? 我有帽有杖

是但造一件就有

我做左件有經驗加..但招技都係冇著燈
整多幾件試下先

有keep打尋寶 都應該好快全lv3 玩耐小小lv4

岩岩尋完一次..頂佢第一層全部都係箱但冇黑市商人..望住D箱開唔到好肉赤

開到隻勁寵就好易過關

見人玩傳都重課真心佩服
但好可惜pvp無上場機會

一去到30 lv即刻卡住升唔到
如果每日d活動做曬,暫時係咪都只可以掛機打怪升lv最快?

課齊圖鑑寶石加強紫果班奶好有愛 閒閒地千幾回復

係 有限進度 主線支線加埋有經既日任全部做完就無野做 前面5x lv係悶d 打後開齊哂d每日任同週任就好撚多野做

大家無返幾萬蚊都唔好抽材料包

做乜咁睇唔開呀 無論隕星定橙料都一定係買好過抽

魔力助手都幾貴，300台幣一個月
仲要一個acc 限定

以前一張月卡都唔止啦 1日2 3蚊 你去食譚仔嗌少杯野飲都係度啦

我屌 小號連圖鑑包3張鼠王圖鑑 主號一張都無
係咪要轉ac

個fd打兩次魚有6粒點解

等同見人話自己買左2包188材料包抽到橙料一樣 唔係你財唔入你袋

隕星？

想問下討伐魔物果個寶箱係咪同188一樣

傳就不了 pc果時已經玩開傳
玩格

聽講每lvl5(0 /5尾) 任務啲經都有加乘，暫時都係要等每日任

你有冇1200鑽係身?送一隻廢風龍比你
回鑽,自己扣番手續費

有呀 但點樣回鑽 個流程唔太識

我擺隻風龍上交易所 打D 鳩D既價
eg 1202鑽(咁樣你知係我隻風龍),

你買左之後我扣1200金幣手續(我比)
再之後你求其擺一樣賣到鑽既垃圾(eg.圖鑑)上交易所賣1200鑽
同我講你擺左咩幾鑽我用1200鑽買番

利申雙子

雙子風龍你買張圖鑑，我帶你捉啦

我仲係50lv

我有56咪得

重點 唔知點解我咁耐都係得2張銀封卡
我玩個時已經冇左神秘男個任

或者你跟上面個巴打去捉都OK,
帶隊個個夠LV又有圖鑑就可以

當然你都要有圖鑑同埋夠銀封印卡

我擺左隻風龍1202蚊,你要就自己拉
拉完同我講你擺咩上交易所幾鑽我買番

回鑽一定要用寵
如果係物件系統會自動幫你買最平

我就係唔夠銀封卡呀
廢風龍我都想要 之後應該可以洗番靚個屬？
我id: WinR

乜原來要咁

GAME入面加左你

加左 不過我冇寵 諗緊點回鑽

捉隻喪屍咪得

使魔都有架應該

1200 x0.9x0.9

你等於要228鑽買隻風龍

我差不多夠聲望買黑熊呀
想睇下用落如何

遲咗 7月9 last day

求其捉隻黃蜂咪得

加油 暫時有野用住 上70才諗長遠寵

係... 真係遲左 搞到得2張卡

70就捉梗死灰

70咩 定80

80

65 啪齊料理後 一改會唔會重置左要再啪過?

想問下 合一年橙武要幾錢到？

玩過大陸ser，想入翻港台坑

一件

記得每日捉寵換

隕鐵 好似5萬鑽一粒, 自己再計下其他料

原諒我伸手 我唔知鑽價格幾多
5千蚊本唔整到一件？

有 收到

5千蚊大概買到半把橙武

仲差1級聲望先買到黑熊

哈，咁我都係玩翻支那ser算
唔該哂巴打

支ser 橙武造價幾多

我個ser 隕鐵/楠木39000

邊個賣咁平

支那ser邊好玩

官方價 $788 = 7375鑽

交易所

問你ser 名

李貝

丘比特卡片drop緊，傳教福音

言証drop落100 就差唔多可以買

點搵新魚團

李貝咁多貨？ 雙子貴到仆街

e度多唔多人玩露比

唔多貨 得1 2粒

屌 都話交易所見到
粒楠木就好幾日
隕鐵今日唔見左

有無巴打開左70紫配方？ 求70格廢紫裝料圖

15 樸
6 魔晶
1雲群寶石

而家台服既7強紫隕星裝=水龍裝 7橙芙雷雅=陸服神祐裝 (應該無錯)
暫時台服既設定比陸服好 有各樣優化 寵物有強化 職業有相對平衡
你要追橙武除非你target係打PVP 但打PVP你都要湊返全隊橙武課長隊 因為得你一個課打唔羸人地5個
而單純要打PVE既 識打法7藍已經夠 7普紫就易D 7強紫就極度輕鬆

陸服似係台服既先行測試版 試好左既野就直接係呢邊用
同陸服比較較差既就係火鼠券無魔幣版 貓熊平民化唔到 無採集要靠寶藏同平時多參加活動咁 暫時諗到咁多

pvp有冇教學 唔求贏大課長 只求贏差唔多裝既

70果套wor

Sor

根據陸服經驗有冇巴打知道改造完如果食咗料理仲會唔會有?

我想知洗唔洗留精鍊純銀 百里香同樸
如果唔係賣曬多黎換鑽買隕星

就黎60仲係用緊40白裝
50藍裝仲儲緊料

咁係咪整套強紫就畢業了？

尋寶大把料

去個村度有睇要咩料 係冇數量

每個人要求唔同 要追PVP既明顯鬥燒錢 而家仲係橙裝 65之後要餵寵物食料 仲有keep 住燒寶石精鍊之類
如果單純PVE 你想容錯率高D既齋武器強紫都夠用啦 其他有閒錢既整埋普紫 (法師另計)

我個人唔係PVP玩家 我諗呢方面要問陸服D老手

點解其他人整完d裝可以賣 但我整完會有個鎖？

裝左上身就會自動鎖

冇得解？

冇

我主pve架啦 pvp唔夠啲課主黎

戰術既野, 隨機應變咖喎, 同捉棋一樣無固定先手
一係鬥大力, 一係鬥快出狀態, 一係先擋後攻

用住5白武 4綠裝 上60, 有咩咁出奇, 唔好每個級都做一套啦, 太花心神

送果隻火焰武者係金卡 會唔會好用過灰螳？

我覺得差唔多 火焰武者D檔次好多都分左落魔度 無用 但金卡可以學到3LV天賦加埋免費有加分咁

但隻野醜樣過PC 1萬倍 變撚左八爪魚博士

又上唔到？？？

無人買自然會跌價 隕星琴日晏晝已經成個晏晝都1300左右 出唔到貨就再下調姐

點會保到值 2萬一次交易食10％手續費 你轉手要蝕2000

一星期開3日ser

貓熊算係終身寵 佢唔改弱既話開左改造食料理之後佢食哂料都係最top果幾隻物攻寵

練完都唔會專登賣返出去啦 又食差價又蝕肥料

如果佢真係升個double
可能都會既

點會無啦啦有特別大既需求上升 又唔係絕版野 要買既都一早買左啦講真 而家先入手既應該好多都係慢慢玩巨商ol 賣第一水寵加圖 裝備咁儲返黎

咁又係 不過好似冇咩新手加入了
我好似已經係最後一批咁

如果7強紫=水龍 既強度, 咁你諗下陸服全民水龍裝係幾恐怖既事
不得不承認係呢個星期打魚副有兩個7強紫斧, 輕鬆到開自動都搞得掂

但陸服無強化寵物 台服強化埋寵物所以打魚係易左好多 果陣陸服邊有可能7藍過到1-6 1-7

都係既, 全隊螳螂基本上可以一round 過到米魯米魯
陸服果陣又要合擊又要紫裝好高輸出要求

有意收既自己全頻嗌收啦 有人想賣再講價 快過你係度等個市跌 總有人想快手走左件貨佢既

但咁樣會唔會比人呃唔回鑽

2萬仲回咩鑽 回鑽係講緊件貨個價值係低過個底價先要回鑽

20萬一皮爛牛皮...A5和牛都冇咁貴

雙子滿檔灰螳實際值幾錢
我見D人放8000石有價無市

陸服個陣係打得好辛苦
台版真係易好多 中途連血都唔洗回 全隊紫裝訓住過都得

8000石買丘比特唔好

心水價係19000左右
頭先見到20500都冇衝

係，攻寵太多取代

1200鑽買一隻返去洗幾洗都滿檔

條友有意要賣俾你既話自己識落架再上架啦 咁都要回鑽又要俾人食多重手續費貪過癮咩

1200鑽選隻未俾人洗過3次free既慢慢玩都得啦 血攻敏掉0已經夠用
滿檔呢d真係純粹好聽d

攻唔掉就得，唔差得又多

將個8000鑽留黎買料理餵風龍仲實際

8舊水買隻灰螳真係

助手有得自動捉寵
掛番兩三既實捉到隻啦

8舊水買條 samsung970 evo ssd好過

8舊水我寧願湊多幾草野買翼龍算 反正都係

我支那服 冇玩8個月啦，但都升到83，有全套法師水龍裝，加隻滿料理風精，係見港台服開左先考慮，對比下重唔重新課咁解。琴日上一上，升神佑裝既材料同合多套一樣，而且港台服又咁貴，覺得唔值

幣值一樣 只不過佢嚴格分左3個grade出黎
重課咪橙裝 ＝神祐
輕課咪強紫＝水龍
無課既咪普紫普藍
玩唔玩好個人既姐 同埋就算你而家入坑都係蝕lv蝕進度 上60用7裝都係要1-2禮拜後既事 所以我就唔係好建議人而家入坑仲重課既。。

玩緊
物價好似好高
岩岩放隕精1700
被人掃晒

想買隻丸子玩下
但又怕之後改成本要好多鑽

千幾二千算輕課? 露比服精華仲賣緊1700鑽

露比服好多油王, 見過最少七隻黑狗
我家族兩隻, 十幾個有翼

手遊1 2千蚊算輕課啦
你諗下人地全橙裝叫重課 課1 2皮既單橙/全強紫叫中課
咁1 2千蚊咪輕課囉
雙子已經回落返1200到1300

咩翼先 黑翼定紅翼 紅翼求其2萬鑽就係

放左3粒 執左5千鑽
用廢紫頂住算
遲d 降返價先做隕精紫

露比咁好既 咁高價

有咩好
貴左咪即係要課d

牧羊服鯰魚固定團尋2重甲(只求全7藍)，目前有1斧1法1傳，1-5已通，目標過埋6-7，有意PM

物價貴到顛, 四精卡仲係80鑽
雖然朴已經底價左

唔一樣 神佑要4個愛麗絲

如果唔追裝 賣左佢 遲d買番就平d

你自己過左1-5 再搵新隊友打6 7
果2個新隊友唔會有進度架

個價有啲硬 見到族人開鯰魚箱有好提子

禁斷？

格士打呢啲副真係有效率過3雄

我62lv 仲未打過副本

仲有幾日好搵人打下

我見個個都話要紫裝up
諗住整左d 裝先
得把杖
其他齊料冇錢整

點解咁講既 有限時？

每個禮拜可以打一次

遲左玩果然慘
仲卡住係52lv

蝕2個禮拜進度 2次魚副 加上開服藍幣活動 150代幣換50張圖鑑咁囉
但長玩其實無咩所謂 長玩最重要搵到個好既家族入 如果唔係一直自己單拖組街人無咩聯絡無咩水吹頂到2個月左右就會悶走

我個家族都比較靜

如果都有人肯一齊解任 幫下手 公會活動 公會戰都多人既都ok既

都有 有幾個橙裝既一叫都會幫拖
好勁

想問每日捉寵換咩?
我有好多普通卡
成百幾張
M版真係唔係好識玩
依家先知尋寶係要玩先整到裝
BTW 哩度有冇雙子HEA 家族
我都係玩回憶
課左$8

尋寶我都浪費左4次

活動->全部->軍資->每日可以捉3隻寵換寵幣

咁咪搵人解1-5 1-6囉, 又唔一定要入通關隊既, 當然有人可以carry過就要多謝人

係拎一次獎, 打就無限既

然後拎晒換圖鑑>換銀封卡>換洗練水

爬到12層都冇金礦...想整把藍武都咁難

每個整點去交易所買

or 1把7藍武先130, 賣粒紫魔石已經係到

我個ser冇人賣金 交易所一把7武要400鑽..反而鞋帽個d平

一把7藍武 可以捱到把7強紫出黎 抵俾啦

以7劍為例
7藍200幾攻
7紫400幾攻
7強紫600幾攻

格反而差100攻左右

你群攻丫ma 你諗下如果你拎住呢個攻擊數字車波波果粒仲唔係核彈

其實喲材料一定有人賣 你要好準時00分去搶平野

我仲係度得閒就搶下銅黎升專精

唔係呀，今週零進度，想搵2個長期隊友，每星期keep 住打

係任務入面個NPC 換?

LV 6 有分綠裝同藍裝, 請問係唔係藍裝勁啲?

橙->紫->藍->綠

我都有d痛苦 好想快d 60

事實上係無咩所謂 去到63～開始已經要幾日一個lv 後面實會慢慢追返個車尾燈 仲可以平買新寵 例如黃螳風龍灰螳 再遲下d火龍蜥鬼靈黑鳥人之類
所以我都唔明點解果陣會有人見開新服就跳飛馬

做隊頭有隊頭好
我宜家好多銀
造左4 5把藍6 都賣到200-250

我開頭都想跳飛馬
原因係要排隊 但玩左陣 發覺好少人
又去番雙子排隊

咁當然啦 我第一隻人都係隊頭 而家開多隻分身就慢慢玩上去 各有各好啦
btw 好想將隻舊人d材料過俾新人升專精

我就算做隊尾都唔要去新ser做隊頭...
冇人氣既ser唔好玩
有人carry感覺幾好

隊頭最大好處係你可以食頭啖湯 捉寵賣俾人 做裝賣俾人 打圖鑑賣俾人 食第一波高水位 但都要人數夠多 如果唔係你d野根本無人買

我隊尾就諗住課多少少 慳番d時間吧

講真 開藏品控玩 我1000鑽左右都開得7788
果到都唔少野 加廢紫其實過副本綽綽有餘

台服副本藍裝都夠過

新手想問下d 檸檬草係邊度打，寶藏探險都冇

你爬到幾多層? 好似第5定6層開始就有檸檬草

必搶項目, 反正都係工作室既野

有撚排搶 重裝整完武仲有頭身腳同盾
諗緊逐樣升到專精3袋住先就算

雙子現家好似唔洗排隊，係咪入坑好時機

4層，除左寶藏探險，仲有冇其他可以打到?

過露髀玩

露比反常態 人多課長多但物價貴
最離奇係不斷有新人入, 日日都見到金樹Day1

寧願谷左武器專精上4先, 裝個D可以買, 武器一定貴到仆街

抽188箱, 最伏己組係檸檬草

工作室居多

工作室唔會叫

仲有攻體料理材料尋晚開始已經比人掃哂
btw 我星期一已經入哂貨

睇住家族條友3000石開尋寶箱
1愛麗絲3隕星
on9

要買定邊堆？
定全部攻體都買

3000定30000呀 3000出4件橙料你叫佢買六合彩算啦

3000 隕星姐 唔係隕鐵

大家唔好中伏 請相信平均值

我好清楚明白 永遠都係俾市價買最後會平過靠抽

想問下點分咩廢紫同強紫，要配方果d係廢?

yes

攻寵攻擊體力必整, 防敏加太少, 唔夠香料可以唔整
魔寵就體力精神

d料賣魔幣 搵鬼賣咩

我果到好多人用魔幣賣 我係咪要掃曬佢

定係d香料同大麥先掃曬佢

係我就allin魔幣買曬

睇返你幾用寵, 要幾多粒材料, 見到三四級既即掃
等大隊上到65 就會供不應求
因為產量少, 得幾個任, 每日得一兩舊, 唯一無限供應就係商城買料理材料包, 正正就係點解d人話寵物料理要5000鑽先餵飽一隻

btw, 我陸服出寵改前已經棄左, 想問一改後係咪會keep返料理進度?

敏三四級建唔建議買？
同埋個健體套餐係咪輕鬆整

係就捉隻灰螳黎餵
台版改勁左寵 螳好似無咁易死咁

敏唔駛搞住, 搞掂攻體先
健體我記得要50支油, 唔易架

油係刷返黎？

唔會伏到咁改完要再餵既

新手入行
想問香港人多數咩服

雙子最多 但要排隊
牧羊 金牛 都多

頂
最後玩左斧, 點知依加日常任都係空手出波打多, 同格無分別

招募叫到全世界都用唔到

斧可以用波波, 但格唔用得乾

我以為講世界頻
招募不嬲長block

有個冰凍alice就抵返晒啦

都係脆皮

你試下副本唔拎斧用波波 仲唔俾人踢

見到言証個價
即刻諗起 若這一束吊燈傾瀉下來
都係50鑽先買

雪糕仔 唔夠人打鳥

對面十個油王，你一個課長

連第2都KEEP唔到果下

上星期仲開大咪話多謝人指教，依家又要多謝多個

灰螳同黃螳用落差唔差得遠?
我只係知黃螳同綠螳差幾廿條街

所以繼續用斧升緊
雖然依加先30

7橙格士有裝，波波粒粒4千超勁

想玩都玩唔到, 排隊魔力, 卡係第13個成幾個字仲未入到SER

你好難同台仔鬥課 台仔係課身家 課到無錢都要課個D黎
加上雙子大服實有工讀生啦

有巴打食左料理未

未夠LV
整晒料理,但係唔知改造完會唔會仲有
如果冇諗緊係咪應該留之後先食

抽左幾鑽

睇下邊個最快上70,換8橙虐返對面

攻方面黃略勝，血敏方面灰略勝

7橙裝ac我俾盡1000收

擺鑽整隕星武好定比寵食料好

sure 隕星武 用到90

就到1001 我已開（4）
有咩心得再留落去

冇計呀
但係我怕佢改造完又要食過

易唔易抽中 維護完岩岩好夠lv65我

我估計應該用咗4 5萬鑽到

我研究下先

維修寶貝
維2日，壞2日

我都合剩3同6
3 無人賣, 6 用唔著